［轉載］深明各位想做文宣，但太多人auto reply，小心物極必反

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

同意
成日洗板好撚煩

係 出去貼牆好過啦
大把登外人唔知

其實文宣圖一張咪算囉

無錯, 我依家一入POST就會下意識拉低SKIP過哂

要多整合

其實我都 block 左幾個 , 另外有一堆標題黨

係，頂唔順

啱呀,最大問題啲垃圾Po都推埋上黎

啱呀！跟本要離開同溫層！